(台測)暗戰1-2 龍兄虎弟 飛鷹計劃

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.身患癌症、只剩4星期壽命的華打劫財務公司，搶去鑽石，並且脅持人質。剛被調任文職兼任談判專家的生趕到現場，想勸華自首，華揚言要和生玩一場72小時的遊戲後逃掉，生對此深深不忿。華在逃離過程中，遇上警察路障，於是挾持婷假扮情侶得以成功脫險，令2人留下了深刻的印象。
72小時的遊戲由一顆華寄給生的螺絲釘開始，生夜闖財務公司，不料上了華的當。原來華一直監視生並利用生意圖搶劫財務公司隔壁運輸公司幕後主腦人陳的珠寶。華利用生調虎離山，假扮陳的模樣從陳的手下取得寶石後逃離現場。生在調查中發現陳走私珠寶，多年前曾出賣過華的父親，華身患上了晚期癌症，在父親死後從英國趕回以報父仇..

2.《暗戰2》（英文：Running Out of Time 2）是2001年由杜琪峰執導的香港電影，為《暗戰》的續集。劉青雲繼續飾演警察談判組談判專家何尚生，對手為鄭伊健飾演的神秘罪犯，兩人展開了一場鬥智鬥膽的遊戲。

3.基督教《聖經》中記載有五件「上帝武裝」曾經打敗邪魔，後來散失在世界各地。伯爵得到了其中的三件，而邪魔的傳人得到了兩件，艾楠的女友羅娜和艾楠在時裝表演時，羅娜被邪魔假扮的僧侶抓走，贖回條件就是要三件上帝武裝。艾楠只得找兄弟飛鷹幫忙，此時飛鷹的三件上帝武裝已經賣給了伯爵，他們不得不去伯爵府借，伯爵最初不願借，艾楠去偷，被抓獲了。飛鷹和伯爵說人情，借伯爵的三件上帝武裝同時願意以另外兩件上帝武裝無償給伯爵。伯爵才同意，伯爵的女兒說要去盯著飛鷹和艾楠，也加入了營救羅娜的隊伍。於是，飛鷹傑瑞、艾楠和瑪麗一起按照邪魔傳人的地址去參與救人和奪寶的行動..

4.故事講述第二次世界大戰納粹德軍於非洲沙漠隱藏了數百噸黃金，飛鷹Jackie與助手Ada、德國少女Elsa及桃子一行人受命尋找。他們千辛萬苦到達藏金地點，但這裡不只有黃金，還有一連串未解之謎等著他們...

1 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 你地將來個仔女被殺 條友仲無罪 你會點

裝左睇V台就唔會見左上果舊野